覺唔覺全民造星仲誇張過啲大陸比賽節目

屌奶星彭季慧9成時間係到喊緊

係9成9
佢真係演技派

0似
佢感性姐
如果個個比賽節目都喊就似

喊撚到煩

聽歌又喊 睇跳舞又喊 自己組贏又喊輸又喊
總之一有鏡頭就眼濕左先 係咪長期準備支眼藥水

成班mk dse全炒走去發明星夢

唔撚覺啊 出返去睇CCTvb啦

花姐食撚屎啦又柒又肥

所以我睇大陸電視台

食屎啦你哋，唔鐘意咪唔好睇囉。

脷伸：未睇過

人地有感受 用好多時間入呢個比賽
如果你平時有認真對待每一件事 就會明

Ching咁嬲做乜

冇喊 眼濕濕啫
睇到我懷疑本身佢對眼係咁

冇喊嘅人就唔認真?一定要誇張先係投入?

連登仔們 轉tvb睇囉

講兩句就嬲嬲豬叫人睇Tvb 細蚊仔咁

唔係嬲 我都係諗 TVB啲節目仲大陸 樓主可以開多幾個post屌埋 咁就好似公平好多

Foul 咗Judas之後唔撚再想睇。

係100個入面得5個有料到
哂時間睇嗰95個

去碼頭睇啦

就係冇左佢先想睇

你完美演繹以偏概全
了解左人講咩先再答比較理想

全部都垃圾
全部都想抄韓綜都無人地果種專業

利申通常唔睇綜藝節目
簡唔中見同事講睇少少就頂唔順無睇